你哋有冇啲長輩，細個教你做人要守信 / 無信不立，但而家卻支持中共違諾？

嗰位係我老豆
不過我幾享受撚到佢冇聲出

一個藍絲親戚都冇

我老豆無自覺能力，一向叫人唔好賭活到老學到老，自己就一樣都做唔到。
廢時撚佢了

唔使諗一定幫支共諗解釋，跟住話美國都xxx

你老豆都幾廢，明明一句「政治無永遠既朋友同敵人」就可以駁，咁都比你撚到

我見到好多香港人要口講自由，但偏偏唔用自由既 linux

Exactly
仲話美國佬都出防暴呢
但美國警察 over react 嗰班都要接受懲罰喎

香港嗰啲係狂暴

+1